點解D00後、10後咁廢, 係連登連一篇潮文都冇出產過?

見親都仲係舊登既潮文

成日講 gay 雞 月入 叫春 content farm

我都識背啦